\chapter{Zadanie}
Połączenie lasu losowego z naiwnym klasyfikatorem bayesowskim (NBC) w zadaniu klasyfikacji. Postępujemy tak jak przy tworzeniu lasu losowego, tylko co drugi klasyfikator w lesie ma być NBC.